中国北大异议教授：邝俊宇议员“应该杀掉”！

截图中的焦国标曾是中国北京大学的异议领袖，也是"致美国兵"和"讨伐中宣部"两篇雄文的作者，还因煽动颠覆国家政权罪被捕。他的老友乔木引用独立记者高瑜的话称：他获释后曾从国保（中国秘密警察）那里获得资助。焦国标获释后经常来美国, 也写批评美国的文章，还在美国买过房子，他大概也有美国绿卡吧。

截图来自推特，焦国标已删除这一推文。

貼連儂牆送頭不了？而家對家進化緊 我哋係咪仲唔做嘢

幫手推下唔該

連大學教授都容不下第二種聲音係何等可悲

仲要周圍話俾人知自己係潛在殺人犯

老友回忆录：“我听高瑜亲口说过，焦国标每月收取维稳费6000元。他说多年以前被抓，放出来后，生活困难，失去工作，没有收入。监控他的国保是给过钱，一共就几个月吧，早就没有了。”

我对“维稳费（中国秘密警察经费）早就没有了”一说表示怀疑，因为他在中美之间往返，据说还在美国买过房子，不像生活困难的样子。

一個北大教授
理應飽讀詩書
但視野同思維竟然同街邊冇讀過書啲廢老一樣
呢啲就真係讀屎片

點知原來係罵林奠

唔識睇簡體呀ching

兔咩子呀